[年經］hunter旅團成員實力排行

大家點排？
1. 庫洛洛
2. 飛坦
3. 胡步金
4. 俠客
5. 埃及王
6. 信長
7. 手指機關槍大舊衰
8. 木乃伊
9. 瑪奇
10. 金魚四眼妹
11. 長毛仔

大剛>>>>>>>>>>>all

旅團only

冇廁所王?

電話仔比希索加秒殺 唔插天線應該係下位

就係計埋有能力個陣 佢比西索殺左都係因為能力借左比團長姐

團長＞all

世界大戰post

胡步勁係垃圾 比個新仔用速度屌打

古拿比加念能力係針對旅團 就算團長比佢捉到都係屌打

未鎖到都係咁比個新仔打中啦

除左入絕鏈係對旅團專用外
其他條條都可以對普通人用
咁都算針對?

條垃圾比中指鏈鎖中之前咪又係打得中個念新手一兩下

佢紅眼個陣就變特質 各項開發至100% 所以絕對唔係普通新仔

再講無左入絕鏈佢又點打蜘蛛 其實無得除外 佢能力係因旅團而生 鎖鏈都係一開始學念諗住要制裁旅團而產生 唔算針對咁係乜

各項開發到100%既念新手 = 外掛mode

比夠你100%咪又係各項100%既新手
比個新手彈黎彈去屌打 仲好意思話自己身經百戰既高手

胡步勁我聽過
窩金我聽過
而家仲要合埋叫胡步金

埃及老同飛坦同級 腕力只低個胡步

窩勁

點解得11個

基路亞細佬呢

駁唔豆

各項100%好威架喇 中左胡步咁多拳都先斷手
btw其實你睇返其實屌打都係被鎖之後 前面都係彈下彈下 動畫點都會打中幾下既

俠客係咪死左

明咪得囉師兄

埃及佬都幾有霸氣

數漏killua細路 btw到依家都唔明點解唔可以係妹

邊撚到西呀支那仔

正垃圾 腦補

黃豆？

唉係 好慘 借左能力比團長後被虐殺

你老母個西囉傻西

正常分析姐

迴天轉半日可一拳打能死蟻王

轉夠一個月會點

T1:飛影，木乃伊
1.5 胡步勁
2 信長，埃及佬
3 麻子，小霞，電話，科學怪人
4 copy&paste
我覺得應該係咁 科學怪人能力單一加上戰鬥能力表現唔多 電話佬唔插天線應該輸硬比其他人 但插左又冇特別能力

成班垃圾排黎做乜鳩

科學怪人係長毛仔？電話佬插左天線成個超2咁喎 個人覺得會排幾前

呢樣真成班廢物，最叻就殺平民

都有幫手滅蟻既

出最新一集未

爆地球

你d名有d唔記得左

以前唔係公認基路亞細妹最勁咩

屌 自膠
睇錯post 原來旅團
潛水先

暗黑大陸唔想追 係咪話無左killu?

我想知你睇左咩 同埋個個係細佬

轉夠一個月我諗隻手會爆先

芬克斯應該最好打

非戰鬥人員都放落去排，想點

我都覺佢好打 好有自信 btw佢成日著到好似體育老師咁

都有先後既

笑撚左

電話佬咁廢都有人吹奏

覺得佢廢都係因爲佢比富奸畫到被秒殺姐

胡步金係咪手轉圈打人果個
佢轉幾多圈可以一拳秒到蟻王

個個係芬克斯 轉一日應該打爆地球

信長開大絕個個都要走wor

阿路加男定女

唔係就係唔係 垃圾

信長應該無咁高

唔係飛坦咩

on9post
拎情報人員同戰鬥人員排

法古斯
屌你老母成班講埋d濕鳩大陸譯名

弱智諗唔到無人怪你

吹咩 你咪出去開返個情報排名囉

on9個個撈亂晒d名
都唔個知係咪假膠

個個飛坦黎喎 整個太陽出黎

型 好寸好反叛

明咪得囉 都係譯名姐大家都唔識日文拼音

好似話佢啲技要儲氣

希索加一定勁過垃圾團長

佢見親團長應該都扯旗

哥哥未出真正實力

邊個哥哥

飛坦先op

飛坦真係型

有d人既能力都冇喵點用都可以有排名
信長能力講過係一對一專用
我諗如果講單挑佢排名會高好多啦
仲有mummy 講到d技音速咁快都排咁低？
反而個垃圾電話佬個頭變到似龍珠咁就排咁高

我都幾撚中意飛坦

不如討論下希索加殺到邊個仲好啦

純比排名不如加埋柏古諾特墊底丫

依啲都係個人感覺姐 你心入面又點排

啲所謂情報人員就唔講啦 金魚妹 瑪奇 大舊衰 我諗走唔甩 其實我認為電話佬天線模式係有得打既

超越埋作者所晝嘅嘢嚟講，你唔遞信幫作者作埋落去好嘥

信長最廢是常識吧
身為強化系但腕力仲廢過希索加同手指機關槍

電話佬要偷雞先殺到，佢有天線應該平手甚至贏到戰神

淨低的
吸塵機 基路亞細佬 應該殺到
麻子 迴天 科學怪人要智取

淨低的都唔使諗，淨睇能力戰神輸9硬

一開波已經講左旅團成員係以功能分
有咩值得討論

根本上成個旅團都柒到仆街成班懶勁柒頭，殺平民打垃圾佢地就勁，拍賣會篇一個自稱強化系頂點既胡步勁畀個新手屈死
個自以為好撚勁既柒頭團長被基爺當狗咁打，仲差d死撚埋臨尾跌左落地仲要拿返渣沙問基爺同佢一對一會點，之後仲要畀兩個細路加個新手撚狗害死個記憶女漫畫最新又害死幾個團員

算鳩數啦打d垃圾蟻兵都要開晒大技先贏，人地基仔已經講緊係一下秒

其實念有相生相克

仲有個垃圾團長,1 on 1 會夠希索加咩

走去plan 幾個月,收集能力先敢同希索加打

仲有成班友見到razor 淆撚哂底

團長勁D定三護衛勁D？

正常common sense推測啦 佢無左念能力 打邊個都會被秒殺啦 咁都諗唔到？

就係好似你咁嘅人利用所謂common sense先有咁多如果。人地旅團一開波都已經分哂定位，分工。你就硬係拎嚟講

木乃伊好勁喎

旅團fans唔準人話旅團廢架

屌你旅團打蟻打到個個要出晒大絕 死下死下咁....
基路亞一招秒殺個隊長...一手拎個頭落黎

有位巴打都講左相剋 而且古拿比加念能力因蜘蛛而生 遇親蜘蛛單挑一定虐殺就唔講啦

團長一個對基爺基爸 仲要最後個下基爺都話執返條命 因為可能要犧牲埋自己先殺到團長 你就知一對一佢其實有機會贏 完全唔柒 甚至好撚型 一挑二喎大佬

至於記憶女係佢自己揀去送死啦 漫畫你指暗黑大陸篇定西索秒長毛仔同俠客個到先 個到就真係團長柒喇 要兩個無念能力既人去check屍

基仔一下秒個啲咪兵仔 旅團打個啲個個師長黎喎

定Razor淆底要送走佢地

依個值得討論

信長有第六?

劍圍,不了

算鳩數啦

咁簡單既野你都諗唔明 常識啦大佬 蟻王無念能力都一野比人打柒啦
拎黎講有咩問題

你又點排呢

理性討論姐小學雞

拎隊長仔同師長比 你不如搵3護衛比埋一份

貓女>旅團任何一個

團長

ON9,個個隊長食左人進化左勁過全部師長...你有冇睇嫁...

信長既劍圍暫時未見有人入過
算唔算最強

貓女屌打團長啦

邊撚個可以一野打柒蟻王，我都好想知

屌on9講錯 係師團長阿 勁過隊長幾皮啦 點比

無念能力阿ching

弓箭佬 all

四米圓

一開始小岡基仔打d唔識念既蟻卒是咪一野打爆哂

你返去自己睇下基仔點秒隊長啦 隊長個陣有念架喇

蟻王唔用纏都高防到仆街啦

傻閪 係其他人類要用念黎拉近同蟻王個身體質素差距啊

雖然偷能力仲喺好屈機 但係庫洛洛打西索用咗唯一一張書籤 之後應該廢晒

傻鳩仔 蟻王無念既話即時會比西索打柒啦 身體質素好又點

照你咁講，基仔打章魚同魚人兄妹都重傷啦，無章魚救，晨早死左

咪係 有常識點會咁比較

畢索加呢啲垃圾就咪撚拎出來講la
hi都hi唔到蟻王啦，仲話打柒
無念都係咁話

我開始懷疑樓主係假膠

志津久

神之左手,惡魔右手個能力係戰鬥幾好用

可惜本人戰鬥能力太低

圓勁唔代表好打
自己睇下基路亞個圓有幾細先啦
成班人吹奏電話佬
係因為龍珠效應？
變超一既樣就勁？
咁撚勁電話佬就做特攻隊啦

蟻王速度快過會長

蟻王要摸到會長攻擊模式先打得入會長
有念都俾會長打到周身傷又有血
如果冇左念保護自己
應該會俾會長打死

其實你地有冇認真睇
選舉篇已經交待左協會入面好多垃圾
係垃圾到可俾畢索加以一敵百
而呢班垃圾其實已經係人上人
陰獸、大小姐護衛團、gi入面班卒仔就係呢類人

睇返獵人測試
拍賣果個二打六如果唔係撞正基仔考牌應該都會成功pass到

到講蟻vs念力
即使係冇念力嘅物種
只要身體質素夠強係可以用肉身抵擋念力
蜘蛛蟻睇唔到柒弓
但柒弓用最大威力果招都傷唔到佢

另外胡步勁輸畀古仔有幾個原因
1. 胡生輕敵
2. 古仔成功令胡生以為自己係操作系
3. 強化系唔擅應付具現化系
4. 古仔能力針對旅團

如果以正常人水平睇
旅團實力一定係超班
只係主角團太天才
而蟻、會長、仁果班變態佬就更加唔使講
咁所以睇落佢地咪廢囉

班友打堆垃圾蟻都要出哂必殺技咁...
有人仲吹奏手機佬...
明明唔係戰鬥人員

紅字唔認同
佢唔係射佢唔傷而係射佢唔中
佢反射神經太好

手機佬一定唔係好抽個堆黎架喇
不過凱特殺蟻夠用佢能力啦
唔通凱特唔勁？
代入返角色的話冇理由唔用把握力最高既招黎完場
大佬我地就話睇姐
人地打輸要死架

個人排名
飛坦
胡步勁
信長
芬克斯
木乃伊

手機佬完全係情報組
就算爆到超西都勁極有限
如果唔係唔會將佢編去情報人員
Btw其實我覺得信長應該幾勁
圓既大細唔一定可以完全反映到個人實力
佢將圓縮到劍既範圍
可能一入到去就俾佢斬

我會用戰鬥既流暢度黎評價
好明顯手機佬果啲出招都姐手姐腳

如果可以一擊秒殺
飛坦應該用唔到佢能力

飛坦打果隻蟻女皇 勁過旅團其他人打果啲垃圾蟻
所以佢排第一真係無庸置疑

其實我覺得係咁岩俾佢打女王姐....
其實mummy 招木星都好誇張
吹到音速咁快

旅團大約咪就係師團長嘅質素囉

話時話 富奸條撚樣拖得太耐
我已經唔記得團員d能力

飛坦要瀕血先出到超必
尚方一拳打撚死佢咪出唔到囉，何況強化系分分鍾頂到招太陽

直接乾燒都頂到唔係掛

旅團隻抽的話一定打得贏主角團（情報組唔計）
除左古拿比加

而家既基路亞快到咁
軍團邊打得中佢

基路亞應該勁過大部份團員啦
小岡都係

實打得贏小傑啦，用唔到念
如果大傑狀態可以對旅團用，團滅都似

代價太大

代價問題有阿路加解決
問題在旅團起碼要殺個主角團其中一人
小傑是有理由爆到大傑

人地話都要排呀

旅團打果班好似得飛坦打果隻係師團長

旅團既人只係打過幾場 仲有咩招式咩實力都仲係未知數
咁快一口咬定係廢物真係膠都廢輸俾
仲有話打蟻都要出技先贏個班人仲on9

疾風迅雷好屈

痴撚線 腦補撚仲要大聲屌返轉頭 過廿歲未?

主角團會俾人殺應該得里昂里奧

用堅擋唔擋到

有主角光環另計啦
但社團班人根本未出真實力
就有班友補腦話垃圾真係笑死人

其實我想知隻蝎子女究竟有幾硬,飛坦用硬都吉唔入
雖則飛坦係變化系姐,但佢將全身既念集中一點攻擊
都可以傷唔到佢,點睇女王都唔似用硬去擋,頂盡都係用堅

蟻=/=人

邊有咁易一招秒殺
飛坦招技嬲個陣就可以出 姐係能夠自己控制
而佢出技個陣 其他團員即刻淆曬底話要走 驚比殺
而芬克斯仲話依招太陽只係其中一招
班友話旅團垃圾真係膠都唔洗比 零邏輯

btw打蟻個陣其實除左飛坦玩左兩野比人打傷手臂 啲on9就誇張化到話死下死下 而其他人都輕鬆搞掂 唔通真係畫到一拳一個咩 邊好睇阿

而電話佬自動模式後 秒殺唔講 強度跟本無得估計 成班友話佢垃圾 理據呢？由頭到尾都無吹奏佢 只係強調佢比西索秒殺係因為無得用念能力 有條on9仲話腦補 話佢都真係侮辱弱智

話電話佬係情報組 係因為旅團得佢一個有獵人執照 有獲得情報既能力就等於無戰鬥實力？ 咩邏輯阿 依個世界唔係得黑同白阿小學雞 諗多元化啲啦

應該係堅 識念架嘛佢

我天下第一

又西索又大傑又凱特咁
請問我係咪黎左支那科林

1分10開始睇

諗多元化啲 小學雞

凱特冇問題啦

其實hunter本身每個人嘅平均戰力都唔太強
只要有念基本已經好勁
但蟻太勁所以蟻篇搞到大部分以前嘅人物都好廢咁
其實唔係旅團廢
係蟻太勁 獵人協會都冇邊個真係打得贏蟻
而家新篇冇將念量產化就可以睇得出識念既人係好珍貴

其實可唔可以叫基路亞向個妹許願幫小岡拎返念能力

如果基路亞肯 許個願將自己變到蟻王咁勁都得啦

飛坦》木乃伊》信長》回天佬》手機佬》金魚妹

飛坦同木乃伊招大技太屈，一般能力應該防守唔到，信長話晒係特攻組+同圓相性好高嘅居合斬應該可以屈到同樣近攻嘅回天佬。
而金魚妹好明顯打蟻果場戰鬥能力已經差唔到見底，所以最尾。手機佬個超2應該都係類似強化系能力100%之類，無乜招式可言，而且估計佢能力個弱點就係俾人拔左條天線。除非手機佬超2模式仲可以伺機插人天線，否則戰力唔會超過戰鬥人員